(有圖)karius係25！

叉叉電先啦

皇馬球員

做乜9

先發

大陸狗

睇黎改wiki條友真係好憎佢

呢啲情況通常樓主就係改果個

2018年5月27日，歐聯決賽正選出戰皇家馬德里，犯下兩次低級錯誤，直接令球隊落敗，成功成為皇馬傳奇

純粹想睇下個龍啲數據

快手到